燒山到左倫敦話自己約左文翠珊食飯

蕭生與文翠珊共商大計！？〈蕭若元：退休蕭析〉2019-07-19

原來佢個腦真係燒左架

蕭生係香港人民嘅精神領袖,文翠珊去接待佢有咩出奇

燒山係咪宗教界代表

燈界代表